# Особенности, нюансы системы

## Интеграция с другими сервисами

### CRM - заявки

В CRM есть заявки следующих типов: Купить Продать, Снять, Сдать новостройка.
Создавая заявку в РИЕС (4 вышеуказанных типа) она создается в CRM и наоборот, также они синхронятся между собой.

Если создать заявку другого типа, то она прилетит в CRM, РИЕС, но в CRM она будет отображаться некорректно и нельзя будет изменить ее статус.

## Подключение каналов

### Юла 

https://youtrack.esoft.tech/issue/OC-3996
